「盲撐」以後唔准再屌黃店難食

大家同路人 有咩唔岩咪不完美 可接受 要改善
就算你唔敢當面同佢講返 都可以fb/ig去提出改善建議 例如太咸 太貴之類
咩野食過一次無下次對家從來都唔割蓆 我地都唔可以拋棄任何一位手足 有咩做得唔好 你唔講人地未必知
希望大家依家即刻pm返你覺得有問題嘅黃店 就算無問題 都可以比下建議有咩可以做得更好 例如服務 環境 衛生之類 如果比左建議 下次無改善 先再blacklist 好唔好？

正名翻，唔係「盲撐」，而係不完美 可接受 要改善

好撚心唔好跟黑警用埋啲垃圾句

同意
黃店永遠都係最好食
就算唔好食都要照食

照你咁講，黑警鬧市民係曱甴先，咁係咪就唔應該鬧黑警係曱甴？

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

可唔可以唔好剩係睇標題就留言？

屌咪姐係叫你改善囉

百屌成才

呢間黃店唔好食 咪去第二間黃店
唔明有咩好嘈

你話有戇鳩仔食過一間黃店
因為唔好食 就轉食藍綠店就話姐

《永續黃色經濟圈》 - 掃黃 SoYellow

手足們可否俾下意見，重點響phase 2。
黎緊會嘗試搵人endorse

冇錯

依家咪話 比次機會人囉 提點下有咩問題 有良心唔代表識煮野食

on9

唔撚食佢咪算
根本好多所謂黃店都係好撚垃圾
然後話自己係黃引人食
屌那媽狗都唔食真係

唔識煮學咩人開舖
自己會唔識分咩
黃真係唔係大哂

不過真係未食過唔好食既黃店

講真喇本身唔出街食飯
食十次十次都中伏
食個LUNCH咁計
100蚊以下伏硬咁滯
200蚊以下淨係食到100蚊水準

但係而家去親黃
就算俾幾錢就值幾錢
冇咁多水份

呢排仲俾我搵到間100蚊價錢 200蚊水準既黃店

有時可能只係咸左啲

我就未食過好垃圾既黃店 最多係未夠好

難食咪 食一次無下次

小弟垃圾嘴，不嬲都好少食咩好野。

自從追住黃店黎食，覺得原來香港都有美食。

以上都係認真架！我相信有質素較差既黃店，但普遍係好過求其搵間食幾多下。

另一方面諗，黃店夠膽反極權，甚少靠出左名既得利益好怕改變 (例如九記)，而係對自己既質素有啲信心架。

黃店又唔係唔接受得批評